係新聞見到d狗排撚晒陣，但示威者就亂鳩咁走

點解示威者唔可以擺返個陣?

現實就係be 唔到water 成日戀戰
擺陣唔係有助提高戰鬥力咩?

請一同站在前線
我們需要你指揮

因為爭你落場指揮